港股真係大戶提款機

全世界都升，得佢跌，月供2800真係含7

轉戰美股啦ching

聯署支持封殺微信同TikTok

有，咩都買d。2800每月有供，諗緊放棄

月供 qqq voo spy 都冇咁嬲

美股日日升 佢都可以跌咁撚多

小心港股，宜家充積中資股，盤數係點，真係無人知

我都供過幾年2800，到頭來得個吉
港股唔識反彈

由港股高過美股萬幾點
到港股同美股1:1
到港股低過美股千幾點
再到港股低美股三千幾點
仲未知發生咩事

我之前玩港股都損手爛腳，轉美股後已經返唔到轉頭

費用, 工具, 流通量, 前景冇一可比"美"

炒十大炒ATMS好開心喎, 好耐唔買HSI 啦

日頭買香港ATMS
夜晚就買TESLA APPLE
呢個星期真係7/24

你on9姐，今個月個倉增長左20%

同行師兄，我地相認啦
仆街我仲蟹緊d港女19股甩唔岀

唔好忘記
2800 係跟恆指架
你睇而家恆指大部份揸緊乜股至得架

你自己on9唔買 atm jd 屌米關港股美股咩事 你買美股買道指個堆垃圾咪又係死

咁小就收返埋

十大？？

指數嚟講
兩邊都有得買
咁點可以話跌就冇錢賺

今日十大成交全部升緊架, 無HSI既事架

M 算係咩科技...

基金佬話係咪係囉

你個倉得幾萬蚊，係少d既

升都可以係提款機

唔會啦 有基本法腐乳俾我哋嘅優勢
驚閪咩
美國佬勁得幾耐

而家唔同玩法架啦
炒股不炒市
ATMX全部坐緊火箭仲邊有人理HSI堆垃圾

月供美股好過

Qqq 好過2800 多多聲

睇嚟呢位Ching 完全冇買過美股

月供arkk等上樓

一個星期前買TSLA 都起碼40% 啦

個市拖一拖佢 唔係升多d

ATMX 你冇買？

係ATMXJN加388

一係買3690,9618果D，一係買TSLA，咁你咪可以用提款機，你係要買其他，咁你就要俾人提款

恒指幾年都係呢個位上上落落

港股跌到傻
自己D股都跌到傻
淨係得美團小米果D升
真係咪買港股啦

留意財經台
見此post買，見"升呀!!"post即放
必中

美股玩tesla推動電動車、無人駕駛
港股玩美團推動叫外賣

買美股金融危機一鋪清袋

你月供tencent點會唔賺

你估美股冇大戶咩

一張十年圖睇晒所有野

你鍾意嘅一股都得
致富月供美股100美元起跳

如果你月供AAPL咪好

神人